====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A Saint-Paul et Minneapolis , où deux études de circulation ont été effectuées , il est passé de 0 , 7 en 1949 à 1 , 5 en 1958 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

